一方有難 八方支援

自己香港自己救，全港歸隊
一方有難 八方支援 絕不放棄每一區

713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合
713今日上水，A4出口，北區運動場集合

＊上水＊今日３點半＊A4出口＊北區運動場集合＊

推

"一方有難，八方支援", 做咩用共語呀

今日光復完上水 一齊落元朗食放題！！！！

咁你寫共字？